連慕容公子都移民左去台灣

年紀輕輕 廿歲出頭既佢已經去左台灣居住

德美 聯署 整合

MK仔屌港女屌到厭去屌台妹囉

廿歲出頭已經賺夠錢

想知佢搵幾錢一個月

勵志

把武器飲咗我碗湯

短期居留咋？

垃撚圾mk仔 叫人唔好讀書 自己連小學程度嘅英文都唔撚識

但佢賺到好多錢 仲移埋民

旅遊簽証?

迫迫聲仲要🤮
宜家有人逼你去台灣
咁唔鍾意咪唔好去囉
你唔去人哋台灣人多謝你都嚟唔切

想講呢句

邊撚個

慕容復為鮮卑人，乃五胡十六國時期大燕皇室後代子孫，淪為平民的慕容一族在武林享有盛名，家傳絕學「斗轉星移」更有「以彼之道、還施彼身」的威名。慕容復為了完成祖訓的復國大業千方百計不擇手段，廣習各路武功，在江湖上闖出一番名頭，與丐幫幫主喬峰齊名為「北喬峰，南慕容」。鍾情於慕容復的表妹王語嫣為了與慕容復親近，而熟讀各路武功秘笈助其練功，成了武學活百科，只要見人施展便知是何招何式。眾叛親離、身敗名裂，最終發瘋收場。